有冇CMHK 既巴打遇過呢個情況

事緣小弟就一直用開cmhk plan 月費大概二百幾蚊
但近幾個月突然變左做 五百一個月 （今日先發現）
之後即刻打上去問
佢話因為我冇cut plan 所以幫我自動續左約 之後因爲個合約完左 所以要收返我原價
但成個過程係完全冇通知過我 包括sms 電話 留言
咁其實係咪犯法？ 可唔可以要佢退返錢

利申 打算星期六去分行投訴

自動續約都算 重要突然收貴成倍 過程完全冇問過我同唔同意 直接係我戶口扣